無人再開低置post?

幾日無得追
成個人好唔自在